睇左神盾局特工第四季,Ghost Rider真心型/美隊二世真心柒/居然抄智能叛變同Matrix,多圖有透

怕劇透請上一頁

果d科幻元素唔詳細分析喇,反正如果你成日睇科幻片,都會覺得熟口熟面
今次就分析下入面各種毒撚科技的利與弊,根本係毒撚都夢寐以求

Life-Model Decoys
利:可以自訂女神的外觀,唔會老唔會病唔會有性病,點屌都唔大肚,服從主人
弊:死魚,要差電,都有機會智能叛變

Framework
利:想屌幾多條女都得,加NPC就可以,唔會真係射精,唔怕屌到腎虧,可以點玩重口SM都得,因為只係NPC,唔係傷害人,屌厭DELETE就得,無手尾跟
弊:話就話同真嘅一樣,始終係假;會玩到上癮,快活不知時日過,屌到唔想返現實世界,響入面馬上風死左現實的自己都會死

Project Looking Glass
利:可以3D PRINT一個有血有肉的囡囡出黎,可以屌到大肚,有真人的反應
弊:會老會病會死會有性病會大肚,未必會服從創造者,對佢唔好可能走路,要供佢食供佢住

Quake VS Ghost rider

爆熱神掌,
heat墮~end墮~

James ,cap左佢之後就唔見左

明明係上季呀James諗到用燃燒鐵鏈先,畀Ghost Rider抄左黎用

起源就係咁

羅馬尼亞的大英雄 —— 「極刑王」穿刺公 弗拉德三世

物理攻擊有效

仲話係美隊二世,原來係靠啪針,得鋪牛力
屌,第一季有大撚把果d centipede戰士啦

成日想問,點解yo yo唔拎刀捅人

聽講因為經費不足,要Ghost Rider神隱好多集
好心撥多d預算畀呢套劇啦

Vijay,識matrix式打交
但唔知佢出黎為乜

之後開始LMD篇,又係D捉內鬼戲碼

連局長都無盾,虧到
Coulson主角威能

爆炸佬睇落好屈

後來見佢變氣體就諗到如果有人用部大吸塵機吸佢點算,果然......

儲氣先可以一下秒

Aida真係一雞三味,三種食法:
LMD時期:死魚
FRAMEWORK時期:冷艷
Project Looking Glass之後:病嬌

柒頭皮為救NPC而死

抄Vanilla Sky

咁用都得

初戀難忘初次心痛

Ghost Rider回歸,終左好多集喇

病嬌得黎有點萌

臨尾都爆發一波

異能傷害免役

合體技

又話有成20個INHUMAN能力,實際見到得幾個,又預算不足

我個AIDA呀

Ghost Rider直接對靈魂攻擊,真心屈機

奇異博士果招都學左

BYE,唔知要幾時再見

有幾點不吐不快,
之前一直都好欣賞Fitz呢個角色,今季變到咁仆街,扣曬分

之前一直都好憎Mack呢個角色,好撚婆媽,用美國人的講法就係pussy,成日扮到道德判官咁
framework篇就更加憎,唔想出黎咪由得佢死撚左佢囉,響度拖戲
Daisy又係好撚婆媽,打暈佢的佢出黎好過啦,睇到炆

明明頭幾集watch dog用emp裝置搞搞震,
去到LMD篇,以為有人識用emp對付D Android,點知無人諗到